[街機撚] 突然想玩番ZDX 有冇人仲有日版iso？

係咁係youtube睇片
好掛住百式背後開槍同白碧放仔

部ps2打柴左十年
有冇人識用模擬器 跪求iso

幾日都冇人理